高登app硬係唔太順

做唔到連登咁順

好似an同ios既分別